「AV救世主」闖出新高度！音樂創作受美國媒體力挺

根據日媒東京體育報與多家媒體報導，被稱為「AV救世主」的日本AV女優高橋聖子，在音樂界闖出新高度，她成為全球首次以電吉他搭配EDM表演的女DJ，不僅如此更驚人的是，她更受邀在美國重量級的權威音樂雜誌《滾石》「Rolling Stone」，以音樂人身分開始專欄，讓人見識到不同於AV女優的另一面，只見她近日上傳YouTube，穿著閃亮比基尼，在播歌打碟同時親自上陣，串連熟練彈著電吉他。

高橋聖子一直對吉他情有獨鐘，從先前以樂團吉他手名義來台舉辦演唱會，直到去年首場夜店DJ演出後，多次嘗試後發覺搖滾樂、EDM（電子舞曲）的混搭，竟迸出更有趣的火花，意外找出當中的音樂協調性。儘管看似跳tone，卻掩蓋不了她出色的音樂才華。

根據日媒表示，高橋聖子的吉他造詣已經不輸職業樂手，而韓國有DJ SODA為前例，最近AV女優在海外人氣也非常高，其中高橋聖子在國際知名度也相當備受關注，加上開始有實戰活動的經驗，近期還親自創作歌曲，相當看好她日後於音樂演出上的表現，高橋聖子表示：「我決定不再只是以色情為職業，而是在音樂上跨足海外活動演出，在這舞台上需要很大的勇氣，但我還是決定要嘗試。」

▲「AV救世主」高橋聖子找出EDM新視野。（圖／翻攝自Rolling Stone網站）

▲▼高橋聖子表演時展現出青春惹火的身體曲線。（圖／日本Pierrot提供）

▲高橋聖子認為由「色情強國」日本現役AV女優來演繹很酷。（圖／翻攝自高橋聖子推特）

Code

凹lin師

又唔同左樣

好睇唔好J

咁樣搞乜鳩
完全認唔到

瘦左好多咁塊面唔撚同哂

波都細左

個樣唔同左?